圍魏救趙

魏救趙係三十六計入面嘅第2個計策，歸類入勝戰計，內容係先退到敵人虛弱嘅後方，再襯敵方精銳部隊攻打另一敵人時，趁機會打敵方。

馬鞍山警署尋日好似有警察開槍

快圍太子狗屋

圍魏救趙

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

Lm

去邊

Push

推

推手

推呀

推上熱門得唔得
未有人講

咁趙都要肯走先得架

港島做野 而家無狗

咁你圍唔圍呀？

[家長接放學計劃] 各區家長Standby

咩都試下囉

銅鑼灣有無得諗

港島區

有冇新界區人會圍

推
唔想睇佢地死

會呀 出啦

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

新界人

去自己果區欣賞下香港警局，準備下報名

Mos街坊快

大西北去天水圍唸唔唸得過

咪撚on9
睇故事你就叻
實戰就另一樣野

黃大仙係咩咁？

黃大仙之外 開多兩三條戰線點睇

旺角應該學下黃大仙街坊以理退防暴

黃大仙街坊

馬鞍山警署開始要人

圍魏救趙!
圍魏救趙!

馬鞍山